陳興旺呢隻跟尾狗真係好乞人憎

應聲蟲 講野又陰陰濕濕 成日煽風點火

死撚開啦熱狗屌你老母， 你個副主席蟎籽叫你地唔好上連登， 死撚左佢啦， 屌你老母

做應聲蟲都好撚過做熱狗人型紙板啦傻閪

跑 9-4-2-5

熱狗又話要抵制連登 做乜仲做水泥隊

其實陳興旺真係冇咩存在必要

煽唔起呀而家？

成班新熱狗惡撚到

走啦垃圾水泥隊

何謂新熱狗？
求其作個名就諗住標籤到人？

躝開啦垃圾

呢條友似五毛多
周圍咬人屈人
引戰feel

下面呢個post屈我屌人投白票
[url]有冇新東撚諗住補選射落海 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
第六頁開始睇我同佢對話
最後我叫佢cap個圖黎睇過
條友即深潛

天氣凍啦，熱狗開始圍爐屌人
水泥隊全面進場

新熱狗咪你班垃圾囉

同熱狗一樣係網絡黑社會呀

之前講左佢地其實過黎落晒腳
只不過潛伏晒係其他台

一有咩事就聽order出晒黎吠
睇黎darling單野影響幾大

反熱狗就等於新熱狗？
你老母帶左你去驗iq未呀？
佢做雞都唔夠錢帶你去睇醫生咩

叫佢地死返高登搵洪狗圍爐好過啦

喂newbee今次捉到正
咪潛水上黎回應下啦

仲夠薑上黎打游擊
周圍引戰

陳興旺係幫手睇咗好多熱狗節目同搵料
有無聽香港早晨架水泥隊

不用分得哪麽細

根本熱狗、郁民、神驅、國師、興旺陳全部都係垃圾

依家熱狗都要敗走高登，比人狂屌

咁撚慘?

高登都冇得圍試下去返熱狗個網圍囉

狗咬狗